今日我比馬桶傷害了

今日係商場廁所屙屎 卜通一聲 啲廁所屎水彈左上我屎忽同屎眼 今次真係水洗都唔清 好嘔心

你估你屎忽好乾淨

親密接觸

食肉菌is coming

D屎咪又係出自你屎眼
斤斤計較

第時你有食肉菌要斬左個屎忽個

幾啱音

聽講俾廁所水彈到會有耶菜花

好嘔心

比我睇下有冇事先啦